你最愛的前度

分開都三年
點解重係放唔低
明明人地已經開始左幾段感情
明明人地封鎖晒我
點解我
重會禁佢ig fb 同wtsapp

白髮

瘋人緣

你係男？

兩年路過

放手啦 點解要攞自己黎辛苦

我都唔明

三年都冇人追咩

一年了，個心仲會痛

溝第二條女，你會好快忘記佢，
希望會

唔會

我都想溝第二條女,但暫時做唔到

別告訴她 我還想她